鳩達嘅平行時空都幾撚癲

手足拉嘅拉姦嘅姦死嘅死
但熱狗繼續課金俾佢做節目食鮑魚肥雞餐

佢老婆點容得落法子呀

多唔多人睇架?

柏洋個陣佢都走撚左去日本啦

熱狗： 出黎 = 送頭

你就真係癲，咁係咪香港人個個日日只可以食生命麵包？

熱狗= 5毛

香港人有信仰自由
有人鍾意信邪教咪由佢
一陣又屌連登 有排煩

咁而家佢又唔會出去採訪

釣到隻熱狗

原來法子仲未離開熱狗

根據人類歷史
逆權運動9成都嬴

食清淡D

借個位推行動

【低風險行動】【和理非】落街前，麻煩印文宣

熱狗咁多年都仰咁，投票投佢嘅先係on9。

然而班熱狗最鍾意屌鳩人港豬、當義士condom etc

熱狗係分化撚，講完

咁請問你 佢邊度來嘅錢大魚大肉?

平時周圍咬人屌人垃圾
自己原來係一件不可回收垃圾
熱狗不嬲係共諜